想問下fate到現時為止出過幾多本設定集・・・？

如題。

冇人睇？🤔🙉

好難計喎FGO已經有3本
EXTRA個啲game又有

FGO呢D近年既有3本
即係Fate系列應該出過10-20本?
型月其他果D又有幾多?

數黎做乜...

趕住要黎打J啊...

如果人人都睇
呢個世界就又少幾個強姦犯
多謝型月。。。🙇🏻🙇🏼🙇🏽🙇🏾🙇🏿